你老母仆街老母念佛機

你老母 日日放播念佛機
今日 熄左冇啦啦繼續播
仆你個街冇仲有2部
嚇尻到我標屎
仆街自尻私到
你老母 咩租金都吾撚交
廢物老母

夜晚播好撚邪

嬲撚到震
屌你老母仲要吾係一直念個d
我關左第一部
訓訓下 冇啦啦又念
我熄埋佢電 又諗
之後掉左佢落垃圾桶
仲聽到 我屌

閣下與佛無緣

你望下你天花板

幻聽

佛道有猿人

樓主你望下你後面

DUM出窗口

你老母 佛撚真係係好尻仆街
你老母啲機仲要一個一個音節念
好心熄撚左佢啦
你老母屋企無人開尻咩
仆街老母

你死啦 方丈份人好小器㗎

2部都比我掉尻碎左
你老母日日甘比人騷擾吾係路
無覺好訓

隻狗依家係咁對住門口吠，我依家都播緊大悲咒

喃～嘸～阿～～～～彌～陀～佛～～～

屌 笑左出聲

樓主再掉念佛機就會見到佢

機已碎
訓吾到覺
見到佢就打尻佢

吾你老母
你今晚比鬼屌

佛都有火

係呀，念佛機係惹鬼架

惹到既鬼也是善 因為會聽佛號的眾生都有福

咪玩啦，人鬼殊途，幫唔係咁幫